教師上水被捕 教育局要求考慮暫停職務

警方昨凌晨在上水天平邨拘捕12人，發現有人涉嫌管有鐵釘、電鑽、白電油等，被捕者包括1名教師。教育局今晚（10日）回覆查詢稱，已要求學校「應履行其作為僱主，以及確保學生安全的責任，考慮暫停該教師的職務」。另外，有30名教師在反修例運動中言行遭人投訴並且成立，有待懲處。

30教師遭投訴成立待懲處

教育局指出，自6月中至11月初，已就106宗與近期社會事件有關的教師專業操守個案展開調查，初步完成60宗個案調查，包括早前已發出譴責信的兩宗個案；當中約30宗初步成立，正考慮作出懲處。至於被捕教師的數目，局方稱，由於涉及法律程序，現階段不便評論，如確立教師有違法行為，「他們除了要承擔法律責任外，教育局會根據《教育條例》嚴肅跟進，若情況嚴重，可以取消其教師註冊」。

Source:

屌未判先審

[行動]和你踩！

無罪推定 哈

無人理成班掛住同5毛打手推不利自己友post就幾版都唔

呢個撚樣都要舉報！

兼職裝修揾多兩餐拉乜撚嘢又？

呢個好似唔止一次出嚟搞事咯喎！

不忘被捕手足！！！！
幫手入黎推plz

我地真係唔可以當被補既手足係condom

冇人理